（學術討論）法例上，警察可不可能無限期監禁一個人

假設警察好憎周庭，但搵唔到任何一條罪告佢。
鎖佢係新屋領48個鐘之後，直接係新屋領放佢走，
然後當佢踏出新屋領一步之後，再鎖返佢入去坐48個鐘（因為程序上要放佢走，但唔想比機會佢走）

如果有人接佢走即係刻藍旗然後拉曬返去

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

係咪要再搵到新疑點或新證據先可以捉佢問話 ？

有咗緊急法後
林鄭=法律

懷疑藏有攻擊性武器 48
懷疑不誠實使用電腦 48
懷疑非法集結 48
懷疑暴動 48
之後
有新證據懷疑藏有攻擊性武器 48
有新證據懷疑不誠實使用電腦 48
有新證據懷疑非法集結 48
有新證據懷疑暴動 48
佢地有冇可能用呢啲方法扣半個月?

班狗做野要跟程序架咩

人身保護令

公眾地方行為不檢 萬能key

九龍西重案組拉完你 48
到九龍東重案組拉你 48
之後新東新西港島 48 48 48
重案組之後到O記 反黑 毒品 48*5*3

正解

如果周庭搵到律師
知道警察會咁樣玩
可以用人身保護令斷技